我知錯了 我唔再買股票了

買左D乜咁大反應？

依幾個月輸到仆街
1415
1478
136
656
2002
全部一買兩日內跌10%

136升得好緊要wo，依幾個月買冇可能輸

輸咗幾多錢

豬幾多呀？

牛三都輸..

656 升得都勁

樓豬唔好放棄
最後一隻 1918
聽講會上到100蚊

早幾星期由0.265跌到0.18果波跌得太急
遲左止蝕輸到仆街